有無人對原材料股有性趣

1772鋰電池應該係大勢
好後悔早排低位無入黎緊月供有無得諗？

去馬
樓豬係on9

see ppl

唔明

TKOCN

同Copper走勢 一致